[特別的朗誦技巧] 梁逸峰做左阿sir教中文

百度

教書嗰陣

記得佢呀媽係超級藍絲

仲要係帶頭搞事果隻

我想睇下佢點教書

唔係仲讀緊bu?